第一次想去玩下邪骨

本人2x歲頭，懶得揾女朋友 ，但又想去舒服下，但小弟未試過玩邪骨，有冇人可以分享下邪骨既經驗同埋引導一下小弟 ，本人主要想係香港玩邪骨，有咩好介紹同需要注要呢

上go141自己搵啦

伸手到咁 費撚事答你

深水埗yoyo

旺角jojo都唔差 又大波 又好服侍

佐敦bobo

搵𡁻啷啷

師兄識玩
想當初5年前佢岩岩下海
佢仲咩都未識

真係有？

仲有將軍澳dodo 佢兩皇一后都應付到

天水圍coco

熟女

上次佢叫埋寶琳kiki同我玩一皇兩后

TVB dodo

大埔lulu

Ching Sick ball 佢仲介紹埋大埔lulu比我

大埔lulu過曬氣

大埔cici近排彈起
佢外表西面但內裡溫柔
吹水一流